Michel Uibo annap omma poig Jakob Uibo Tannil Põld manno rätsepa ametid oppima kattes aastas nink katte aasta perrast massap Jakob Uibo 17 Rbla oppamise eest Tannil Põld hääs nink tenip se 17 Rbla kas Tannil Põld man ehk muijal ent Tannil Põld peap rätsepa ameti Jakob Uibole oppama.
Michel Uibo XXX
Tannil Põld [allkiri]
Pääkohtumees K. Lõhmus [allkiri]
Kohtumees Peer Prants [allkiri]
Kohtumees Jaan Oppar XXX
Kirjotaja Jõggewa
